講下平時你身體有咩要保養/保護

剪手指排
腳甲
new下鼻屎
擦牙 牙線
查下保濕
勁曬個日黑超唔少得
防曬都係記得先會噴

歡迎港女們講一堆磨沙 乎mask

你真係好撚煩

再巨龍做保養

幫個春袋按摩

每次屎眼爆完石。都要用WD40 灌入直腸流通全身，延年益壽

頭毛